【突發】天水圍停電？

成屋突然停電 跟住一望出面 連街燈都熄埋

仲有港豬澳
共產黨打到黎

報告：依家街燈開翻

全港突襲

我屋企都都停晒，但見到對面邨無事

咁多人出嚟認自己住邊？

Ching有心
不過成個天水圍都收緊皮

我呢邊仲停緊

冇事喎

嚇死寶寶鳥

你係邊面

天北 停完 依家開返

無事就好 啱啱停咗幾十秒左右

係

今次又到邊個電塔出事

停完

聽到有消防車聲

停左幾分鐘就無事

你後面

屌你老母 咪撚問人邊到停電

天水圍 gang gang

港豬澳橋都停電

呢個見到 希望係大陸直升機撞電塔啦

大家都停電，但我相反？屋企房燈自己著左，嚇死我

貝沙灣無事